有冇人buyandship email收到海外入庫通知，但係隔咗一段時間你check返個網頁發現個編號消失咗

費事自爆但係我喺2月1號收到gmail同我講編號XXXXX 於美國海外入庫

但係我今日屎忽痕上buyandship睇下到未就發現連個編號都冇埋

事關我好彩醒目一早cap低咗圖 有證據證明email send咗過嚟同我講已經海外入庫

照計應該send咗去香港不過中間畀人偷咗

如果去小額裁判勝算高唔高？

因為有email做證，證明佢已經接收咗貨物但係而家唔見咗

佢年申報嘅價錢同數量都冇埋但係不過email寫到明佢已經海外入庫

齊中伏

建議你私下聯絡BnS問下咩事先
唔好下下一開波就話告人

我幫襯bns咁多次都快靚正喎

我用次次都無事，你搵間野問左先啦

呢個係後著，我知道而家好亂

同埋我知道B&S已經好蝕底，因為佢哋用好高價錢競投班次盡快將啲貨物運返嚟香港

係咪跳咗去「轉運單」果版呀？

咪係，人地又冇話唔幫你跟，況且就算佢地寄失最多咪賠100美金，寫撚到明你吹佢唔 脹，cap圖告人

ps:B&S 試過那嘢收錯人地啲貨，變咗化妝品， 冇掂過又唔得閒問(我寄失嗰件垃圾好平)，擺埋一邊幾日就又email又電話追， 問我有冇打開人哋啲嘢叫我影相比佢地， 其實ok吖都有心幫客跟進

係咪已經到左香港等轉運

連登網上客服

想問下海外出庫寫
At local courier's facility (PORTLAND, OR)
係咪即係件貨仲係係美國？

係美國物流倉庫

件野快遞4號到左日本倉， 但少用唔記得要申報 ， 18號先申報，但件野仲未顯示入庫點搞

點解你咁仆街？

wei 師兄

我件轉運點呀運咗七日啦

Email, fb messenger, 網上對話都試過啦，完全冇回覆

"你好，轉運單 93827393 寄順豐站已過了一星期(19/2準備發貨)但到今日 (26/2)仍然未到亦未有追蹤資料。反而於 24/2 寄出的已經取件了，請問是否有困難？"

呢間嘢係唔會覆你任何嘢

我件貨set左自動轉運，美國Amazon2月7號已經簽收左，但到今日都仲係未到香港呀